訓咗無睇 玩pi coin 聲大夾惡嗰班連登仔依家點

吹到下一隻btc

我見其他討論區都仲有人吹緊